佛羅里達州十六名少女於泳池受孕

“believes the young man has a rare medical condition called spermafortis which makes his semen unusually potent.”

痴撚線

我覺得係假新聞來

原來d女真係無呃人 游水會大肚

淫亂派對

堅定流..

Content farm
Fake news

入嚟就係為咗睇哩張相

呢個泳池係永恆經典

假如我入到去就好啦

old news is so exciting

假到呢......ejaculate accidentally....